Генератор отчетов из xlsx файлов. На входе - стандартизированная таблица с 2 листами:
- clusters
- infs

На выходе - json-данные по таблицам "ОИ", "Инвестиции", "Расчет", "Баланс", "Тарифы", "Направления".

Структура json:
`{
'table_name' : [], #двухмерный массив ячеек
'table_name_2': #огромные таблицы разбиты на несколько частей (к примеру таблицы где инфа о каждой зоне отдельно и суммарная инфа - записаны именно так)
 {
  'subtable_1_name': [] #двухмерный массив ячеек
 }
}`

Пример использования - в example.py, пример результатов - example.html, example.json.